連登達粉:伍乞衣,你有野就同當事人講啦!

連登仔達粉:你有野就同當事人講啦!

伍乞衣你夠料就直接搵當事人講！唔好係到做鍵盤戰士，有時做啲野出黎唔洗開口埋口都話俾人知嘅
係呀你好型呀！同大J條傻柒一齊帶個靚光環🤗做Kol做到你地咁抽下人水，見高拜見低踩，真係番屋企吔屎啦傻鳩，你依家就真係引戰啦

不願面對

達狗食屎

達粉,你夠料就直接搵當事人講！

伍公子:你有野就出金鐘講

咁成段嘢都唔開名又抵俾位人入

伍公子：無問題，過嚟前線慢慢講！

結果今日佢出多個post講啲donation捐左俾立場
下面有條comment屌佢,佢應該8月5出嚟再慢慢屌

达狗垃圾

香港電競總會架構